[撞期] 《正義聯盟》將提前一周上映！為《哥斯拉大戰金剛》讓路

根據知名爆料人Grace Randolph透露，儘管是導演版《正義聯盟》先確定的檔期，不過最後HBO還是決定將它改檔，目前正在努力，打算提前一周上線！

所以扎導團隊目前正在忙這件事，原定1月開始的宣傳活動也暫時擱置，可能包括海報、預告等已經做好的宣傳物料，也都要進行一定的修改。

不過提前上線對於我們粉絲來說也不是壞事，而且宣傳活動在搞定新檔期後也很快就會恢復，據透露將在2月1日左右正式開始。在外網也已經確定，將在1月31日開始為導演版《正義聯盟》造勢的活動，迎接官方的宣發活動。

上映太近
正義聯盟被自己友搶哂fo

睇到依家 JL 已經無咩新意，又成日改，又唔定，如果佢上映或放網都無咩所謂，當完左件事就算，反正DC 都唔好有咩期望好D。 反觀 《GVK》之前咁保密，一出 預告 真心吸引好多，唔好理入面幾唔合理既畫面，至少有新鮮感同期待性。

正呀 早一星期睇

早多一個月啦，2月中就上pls

正義聯盟咪播過
又唔係第二集。有咩好睇

導演版4小時

香港有冇份上

一定要睇

劇情係咪同之前一樣先

唔改就真係食4粒鐘屎，完全on99

反派都唔同哂

呢D戲4小時, 轟轟轟
2.5倍速睇啦

咪又係俾Superman sm..其實幾期待打黑化Superman埋尾，但睇落冇乜機會

希望會勁啲嘅
同埋會出一出darkseid

正

哥斯拉對King Kong幾唔合理都好
聽個名都好睇過正義聯盟

Steppenwolf都唔係屎啦，係JL唔知做乜要拍到咁on9。今次如果要搞得好，好多位根本係要重拍。如果又係用戲院嘅劇情再加啲料咁就好難唔出事。
伸脷：鐘意DC多過Marvel，但無奈啲戲太多伏..套Batman vs Superman已經救唔翻，希望呢齣可以搞得好好睇睇

香港幾時會上hbo max ???

香港暫時唔會有hbo max

JL比wb同Geoff johns搞柒哂